有無今年幼教畢業既巴絲打仲未搵到工? 搵到工既都入黎分享下見工心得

我今年幼教HD畢業，但搵左半個月工，send左幾十份CV，只係收到幾個面試，而加仲等緊消息。我身邊既同學有D一早搵到，有D個情況同我一樣，真係搵工搵到有D灰...

有無巴絲打可以分享下自己現時既搵工情況或者搵到工既都分享下，感謝!

send左13份cv
有8個offer

4月搵到依家
Send左4X份cv
In左9次全部冇second in
其中一次一間私校出18000比offer我但冇要到

屌 咪咁撚天真啦 真係想要兩皮？
助教出萬四都有人狗衝啦

5月果陣 sd咗兩封cv 兩間都請 兩間都出$20770
今年大量請人 唔怕無工既
加油啊

一簽簽兩年喎

絲打係咪有音體藝個D強項，或者英文比較好?

絲打想搵咩園做?

唔識彈琴 無first aid
英文拎2

最好幼稚園唔好兒園 其次屯天元就得因為住果邊

英藝

絲打介唔介意講你邊間院校畢業?

我都係想搵元屯天個邊

其實邊間grad冇乜關係
主要睇你interview，對答正常，有d自信，笑多d
利申:現職幼師

屌我都send咗幾十份cv
全職同助教都有搵
得4間in咗
全部都冇消息
好驚搵唔到野做
我都係搵屯元天
連荃灣同大窩口都有搵
但都冇消息
好灰

ouhd